政府抽起財委會元朗17億行人天橋工程項目

【Now新聞台】政府向立法會財委會抽起元朗17億行人天橋的工程項目。

根據政府原本設計，天橋長約540米，闊6米，造價為17億港元。

民主派議員強烈批評造價太高，方案於今年5月獲工務小組委員會通過。政府提交到財委會審議，排在休會前最後一個議程，最終未及完成審議。

財經事務及庫務局星期四去信財委會，表示考慮到議員的關注及社會各界意見，正着手制訂推展工程項目的具體安排。由於有關工作仍在進行，會在適當的時候把項目提交財委會考慮。

過一排港豬唔記得咪過

抽起
過一排24億重推